OK	- Limiter la selection à 4 items
OK - Drag and drop to remove
OK	- Fix du bouton "en voir plus"
OK	- Sauvegarder les items selectionnés pour le comparator
- Filters ?
OK - Police du bouton 'voir plus'
- Charger le contenu de localStorage.comparingItems au lancement de l'index

- Problemes d'icone
- Faire un splashscreen